想通了，即將要和支那接軌

想通了，即將要和支那接軌，
主權移交後要拼盡全力 奶共，拿取權力。
會首先開放自由行. 新移民, 先換一代血。
然後一邊洗腦一邊拿利誘，以最快速度上位。
成功換第一代血後，我才能繼續實現夢想，理想。
(送中，國歌法，廿三條，去逼害反對的人)
24年 假一國兩制, 將來就可以用法律封殺香港各個反動份子。
又要負責幫港共和 支那，中共聯繫。
更加可以有能力為國家制定未來政策。
表現好的話可以統一台灣。
簡直是世界主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

「突發」文匯報=fake news

其實我地可唔可以係海外建立一個香港人專屬既Kickstarter